76%控球 6射0中

24%控球 6射4中入三球
條數我唔識計了